有冇人屋企人係死都唔睇醫生

老豆食咗煙都三四十年 近幾年會咳
轉季咳得仲嚴重 凌晨都係到咳
唔知係咪氣管有問題 佢幾年係咁都可以唔理唔睇醫生
近期愈嚟愈嚴重 我真係好撚驚佢中肺炎
我都好驚我中 有時瞓瞓下覺一晚俾佢嘈醒幾次
同佢講又話冇咩嘢 我就快癲
瞓得勁差 有時朝早要上堂真係好攰
究竟可以點 佢完全唔care健康咁

捉佢睇

call 白車 再唔係報popo話有懷疑肺炎病人

有次落街聽到有個阿伯話

咩肺炎 冇事既 我地食左咁多年煙 啲焦油痴係氣管度 啲病毒入唔到肺果度既

我老豆近期轉咗食第二隻煙 我老母都話好乸喉 唔知係咪因為咁 佢而家淨係食普通藥 停咗食嗰隻煙 唉

屌一樣 有一次幫佢book撚埋特登請假陪佢去先肯睇
利申：今朝四點先比佢嘈醒

咁最後佢有咩病

普通傷風感冒 吹漲
聽佢咳到就死以為佢copd